[英文舊歌] 有冇人知呢首咩歌?

細個90年代成日聽到首歌chorus, 有把悠閒帶點老土既男聲唱:

dreams~~啦啦啦~啦啦dreams
啦啦啦~啦啦dreams

淨係記得dreams呢個字
有冇高手知係咩歌 如果有都幾神奇

This one?

Reality?

YES!!!!

搵到了 可以聽下 幾正

都唔算神奇
呢首歌係經典黎

我又係細個成日聽淨係記得個dream字

聽呢D歌好撚美好

都成日聽到呢首

知已義兒驗 尖尖尖～

呢首個前奏

就係natalie portman令我懷疑自己係蘿莉控

2:46

邊到聽到?